終於明白，點解會變成毒撚

好自責自己太自我中心
一路以為自己唔係咁既人，但殊不知原來自己一路都施加緊壓力俾人

樣

係連friend都做唔到

臭雞

以為自己對人好
其實講到底都係由自己出發
有咩唔開心都淨係諗自己先
成日吹捧自己係咩嘢好男人，到頭來只係偽善